[遍地開花］811深水埗大遊行

．8 11深水埗區接力開花
．5大訴求缺一不可
．掃走黑幫，還我香港
．踢走黑警，公義城市
．香港人覺醒🇭🇰

．811深水埗遊行公海

．811深水埗遊行頻道

．811深水埗義工頻道
．8 11深水埗區接力開花
．5大訴求缺一不可
．掃走黑幫，還我香港
．踢走黑警，公義城市
．香港人覺醒🇭🇰

．811深水埗遊行公海

．811深水埗遊行頻道

．全民集結，還我香港🇭🇰

請各位香港人廣傳，支持！

．全民集結，還我香港🇭🇰

請各位香港人廣傳，支持！

我知我係p牌仔

Go go go

811深水埗遊行
集合時間：1430
出發時間：1500
集合地點：花墟公園

遊行路線：花墟公園➡️界限街➡️長沙灣道➡️深水埗運動場

深水埗好撚多藍同廢老
同埋小心蝻

Push

推

隔離街就探到沙sir

光復香港
時代革命

長沙灣道個段小心
深水埗班廢中廢老深藍到發黑
拍得住元朗

push

南亞人都支持反送中既，同埋深水埗唔比沙田差，區議會都係平手同埋係唯一一區通送中

支持

支持！等左咁耐終於都有

不過呢區都係次次選舉都係民賤聯贏，太多廢老

真係一街廢老同南亞
而且呢d窮撚地方
開真槍都唔知有冇人理

CSW撚怒推

SSP撚極PUSH

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

一推再推

大shopping呀，特賣城激抵冰袖口罩

我唔係唔支持，但深水埗真係好多廢老、廢中、南亞、道友
有定心理準備

推呀

pish

上次元朗見到有南亞前綫

推呀屌!!

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

呢個又有無發起人嫁
定是但鳩UP無人帶頭

8月5號齊罷工

不反對通知書已經申請中
相信係有發起人帶頭嘅

百花齊放，萬眾共鳴

絲打搵沙SIR 傾計

8月4、5係咪冇遊行？

3號又傳黃大仙又傳旺角遊行
4號唔係將軍澳加港島咩?

呢張冇擺地區遊行㗎

推但去既巴打真係要小心 深水埗真係應該係全港最多黑深藍絲廢老

宣傳埋畀非華裔嘅朋友！

留意：當日入口喺達之路

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

ＰＵＳＨ

路線圖

更新ver

再更新ver

圖中「深水埗遊樂場終點」應該係「深水埗運動場終點」

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

最新情況！！！

【深水埗811不反對通知書最新消息】

就住不反對通知書啱啱已經同警察開咗第3次會，依家共識路線係：楓樹街遊樂場→長沙灣道→興華街→深水埗運動場足球場

我哋一開始遞交申請起點係花墟公園行到去荔枝角公園。
第一次讓步係改終點由荔枝角公園改去深水埗運動場足球場；
第二次讓步係起點由花墟公園改去楓樹街球場。

改完又完，依家都係要等警察下星期再覆，希望各位手足記得811出嚟深水埗，依家2點半，楓樹街遊樂場見！

叫做冇經過深藍到黑嘅路段

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

由深水埗塞去三條隧道咁壯觀？
要幾多車先得？

果然有0.1

深水埗好多廢中廢老
萬事小心

文宣要人！！！

深藍廢老仆街死

推！！！

文宣要做足
唔好比黑警放流料屈鳩示威者係反南亞搞街坊之類

Support

！

大家應該感覺到SSP係有幾兩極
應該會分到邊D人邊D鬼

道路唔洗講啦
藍到黑果邊都去埋
應該冇咩難到大家

不流血 不受傷 不被捕

照去

推推推推推推推

五大訴求 缺一不可

反對呀
冇得訴求

❗️有關811深水埗遊行，籌委已申請上訴，將於明日(10/8)進行上訴聆訊。若有最新消息，會盡快通知大家🙏

照出

深水埗汝洲街麻雀館

咩時間出發

依家好多人 想踏哂2個遊行

推呀！

聽日黎ssp行街！！有好多特色野！

記得
唔好玩火

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

借位—— 聽日深水埗食飯推介，全部都係自己人：

深水埗區飲食指南(8月11日)

推，另外大家都要緊記今日立其他帖既賽後檢討，由其要睇清楚而家狗係鐘意玩突擊快攻，同埋亦有傳有狗係地鐵做哨，前線討論去向要小心

另外天氣炎熱，多補充水份

721

急救站有冇變？

PUSH

家陣都收少左文宣圖講遊行講訴求
個個都分曬心去睇二創改圖改歌，集中返d啦

五大訴求都仲未有回應，你地對唔對得住d義士呀
#深水埗大遊行
#港島東大遊行
#機場和你飛

repost

要人！

借位

深水埗區飲食指南(8月11日)

10蚊一對冰袖
19蚊泳鏡

有冇位放物資？拎左一袋出黎